上水粉嶺邊間獸醫好？

唉 啱啱自己撞到隻眼 有紅腫
好擔心 諗住聽日睇醫生
唔該巴絲打

約到時間既邊間都睇住先啦

好啦 唔該絲打 聽朝就間間打去約

最近幫襯聯和墟和泰
有個姓林嘅台仔醫生
算ok

我反而係睇開另外個女醫生 不過依間係唔錯嘅

agger....
我2只主人都是去同一間...
貓仔都可以上綠 van..司機都比

聯昌街23號
電話： 2675 6899

我都試過上綠van... 有時太難擮的士🙈